古怪蟲？ 係乜嚟？

有個頭喺好似殼嘅野申出嚟
郁下郁下

衣魚